一人一間做到仆街既垃圾大公司

我先

香港電燈有限公司 簡稱港燈/狗燈

做到隻狗咁

去到第間公司見返舊同事大家不用發一言 表情已經顯示心照

蘋果

受制於上海office

Apple都閪？

ching岩岩收工就出post?

一早離開左呢間閪公司啦

it界三寶
pccw, ibm, asl

中銀保誠

想聽聽IBM
GTS or GBS

HA

留名睇保險back office

MTR

路人皆知

太古資源

Big4

樓豬做咩dept

TND 最尻
見住我啲舊同學入去做GT AE
我同學話疫情又無得WFH，理得你死
仲話要同中電打，咪玩啦
中電今年都請50+個GT，收到風港燈請2個
Training Department 中電好好多
港燈既Training Department就當你地係狗
btw 個部門係咪叫LPT？

利申 好在我係中電，WFH 過得好開心

入咗機電工程署先知道係由一舊屎跳到去另一舊屎

渣打

狗會

i.t

ibm好多人唔知頭唔知路以為入去係做自己公司inhouse
點知原來係si嚟，要on-site ot趕deadline

當然呢幾間都係，不過最差係asl

金門E&M

協興建築
協興工程
協興建業

英資有幾閪?

全部工程公司

HKTV Mall

一定係做出面啲client㗎 好多銀行都用佢嘅system
faster payment 都係

港燈睇咩位啦
準時收工唔係冇船走 補水補假計足
番工睇運

支国建築

G2000

Intertek

WSP

安保工程

E記好pay嘛

偉保
d人藍撚到仆街
d規舉又on9

垃圾大新銀行

周大福 做左10年錶部 3月被藍絲區經炒

屌你閪it最hea wo

Tnd 閪過你多多聲

仲要係cnm 狗也不屌

做到仆街同間公司大唔大有咩關係

Ching不能同意更多 所以我train完兩年即走

Yes LPT = loss prevention and training

搞safety/ training 既部門

入面 local 到不得了

睇你做咩位

Protection 相對 tnd cnm 叫好少少
不過整體都係俾狗做
當職訓做一兩年跳船

南Y好做好多

返工落船碼頭行返寫字樓都十分鐘
換制服 食早餐
十一點幾又放飯 三點又tea
四點15洗手換衫趕船

美心

唔撚當員工係人

利申:每日浪費緊公司資源

AIA

Protection 都好on9

日日b fing要講自己今日有咩做

金城都屌打狗燈

唔比講粗口

屌你金城好過港燈啦
係人工低姐

所有大公司

維修公司？

西係邊

順豐

至少金城肯簽 H
狗燈 問你係咪唔撚撈

澳至尊
先唔講藍到仆街
啲workload大到好多人quit
跟住同啲未quit既人講唔請人 要頂住

其實呢間野點解未執？
一路唔明有邊個會買

HAECO

Meinhardt

嘉頓算唔算大公司

Back office pru,aia

ITS

順豐喺青衣個閪倉

你真係做過pccw就知道, 入面大把老屎弗同埋擁員, 係返工等放工,等退休

我答: 做到仆街一定係鹿會, 沒有之一

Big cat

admin成日加班又無得WFH
marketing BA HR sales channel日日準時收工又全部WFH半年無返過公司

Rakuten
啲system 同人嘅能力好差

Epicurean ，叫完貨唔會找錢，想收錢就要比discount

老細：好行夾唔送

港燈呢間濕鳩公司招聘網有幾個post開左幾年都仲開緊你就知有幾好做

聽聞好多人都知閪唔apply搞到要招contractor人入去做

抵啦仆街

物流公司多數閪

青衣dhl都係閪中之閪

係就係垃圾，但冇聽過做到仆街

太古仲係swire 家族話事點解唔英資?

呢間人工好撚低

細公司閪竟緊嫁啦，大公司都閪就係閪中之閪

Fugro 🤮

Hktv Mall
惠康

CX Group

大昌華嘉

人工低福利差
人又仆街

IT界？我都準備in

唔係高岀面好多咩，fg都25k

U記我屌你老母

俊和
第一 藍到仆街 成鳩日話發展大灣區 又話支那國有幾好
第二 武肺初期有地盤中招 當乜事都無 唔話俾人知 繼續趕工
第三 人工低福利差 HR壓價 又話過試用期先加 過完又唔撚加

做到仆街 v.s. 同事/公司仆街係唔同嘢黎，香港好多大公司老屎忽鍾意玩辦公室政治，搞新人。如果上司好，做到隻狗咁我都無所謂..

其士

IBM不嬲賣solution, solution先係佢地core business，in house有乜春做

HGC，無得再西。

另外PCCW，HKBN，ASL大家都知。

Aeon

誠哥旗下
呃完手足消費再喺TVB落廣告

返工本身就仆街

到底i記有幾出名
年年都有人開post屌

利申：前同事，I記真係好閪

I記6樓正

蘋果

早排仲想申請見工

真係做到仆街咩
O唔ot自己揀

我見交完房係地盤睇場個阿叔好撚hea
都係涼住冷氣玩電話 間中幫人開下門或者做少少t&c

每個department 都OT都癲

pccw真係極品要自己去跑數嘅data analyst

是

藍到黑

各大慈善機構

呢個真 好撚閪 順豐都好撚閪

Aecom

做港燈含得撚像皮糖啦

識幾個做到退休無耐就L

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

個d workman有時有hea位

大多數時間出去街三十幾度駁電纜

管理黎講算係咁, 夾過其他公司就明

各大銀行

除左中電可以去邊？

我相信誠哥旗下既公司都係唔好pay

講多d?

ching 同行？留名等睇連登仔話保險要返office 架咩

離職有啲耐，唔記得左以前自己返幾樓
不過好記得日日都要追數
但又要迫你哂時間
去聽埋老細啲19 monthly reivew
可以準時走都變到無得準時走

Vtech 狗也不屌

HKT CSL

恆生銀行

人地d貨散去莎莎卓越個d架

唔算差，但一定唔係好

香港賽馬會

Estée Lauder

又度縮又成日cut福利又減人工

精算部，無限OT

維他奶

呢個都幾出名

所有ibank

hktvmall

MTR唔係出名福利好咩？

有分地區
總部開始有華人腦細

係咩？
如果做水記會唔會好啲？

近排生意唔好係咁㗎啦

Cova 跟左美心之後辛苦到仆街

Emsd 好過水記啦

水記比人玩

咁邊個好

友盟建築材料有限公司

香港科技大學

巴打 份工閪到我見工就覺得好閪
返office都叫人感謝日要去門市幫手 仲死撐係要熟習公司運作係training一種

海通國際
啲成交量係造出嚟

Audit(全部）

美心
好撚閪

依間真係痴撚線

成個工程界都係啦屌

仲話出好多bonus

返part time返到同全職無咩分別
早走早著

知唔知咩叫「大公司」？

aeon

冇

我個名

IT

水記唔係出曬名夠hea?

職業訓練局

Underwriting 同claims
保險公司既HR好垃圾，成日出埋d懶係嘢既活動搞鳩d員工
係咪食飽飯無屎屙

垃圾大公司
但FG人工高幾k

真心好多狗燈前輩退左休就好快死 長期大壓力chur 住變到突然間輕鬆無野做

citi
做back office IT試過被上司派信用卡form
返去叫人申請

我地中電呢邊好團結，有中電cow哥

水記直頭唔同層次 正到pk E記AEME 其實好撚chur, 同狗燈不相佰仲 但起碼有個機會俾你考牌再升E 狗燈你想考牌真係諗到唔好諗

門口日撚日塞車呠呠呠

樓主做港燈發電廠？

廠好做過TND九條街啦

全家$30睇醫生囉 不過做野入面啲制度

酒店業前台

more

TND即係咩？

有邊間大公司唔西架？

廠就唔會開post la

輸配電科

[大電撚入] 千萬不要入港燈 驚世po

[工程撚入] 一個武漢肺炎就明點解港燈被人話狗也不屌

你個陣咩team

上面有人話E記正過水記
Btw, 咁多部門係咪最正係水記？
其他工程部門eg 渠記/路政/建築
又點睇

廠好做好多？
但要返shift

Yes，佢都應該係IT

所有日資
U記，cannon，aeon
港資方面
海洋公園，hktvmall，i.t.

全部都有朋友做緊/ 做過，閪到嚇親我，唔敢轉工

呢個想聽
識人做過，佢話又唔算特別閪，係低人工

睇部門
我之前部門強制OT

華潤萬家

Aia

恒生😰做到隻狗咁，仲要underpay market, 出面新請返黎個個market pay, 高你兩三成

TVB

連登。做客服。做客服

無印

無人講怡和？

Yes blacklisted

行山銀行

係咪日資連鎖都閪閪地？啲人都話Uniqlo 都做到隻狗咁

有邊間大公司唔閪？

IBM不嬲賣solution人頭, solution用ibm個朵請奴隸做secondment先係佢地core business，in house有乜春做

鳩巴

睇department架下話？

俊和，雖然唔知算唔算大公司

Kering 集團
Zara
做到隻狗咁 都唔明點解仲有人會做

垃圾係因為好多高層都垃圾，唔識管理
爭係識講，識點人做野
但d workload根本下層頂唔住
又唔請人，借疫情仲想cut人手

成個順豐都閪啦

Haeco
做左7年、日薪都係$606、放假係冇錢既
返工又遠、要識既野又多、維修手冊全英文
得個名-飛機維修好聽

一人一間做到開心既好公司

同公司

本身想申請transport個AM 睇黎可以不了

I 記從來冇準時走呢樣野

太平工業
3樓有間漢堡好好食

眾所鳩知
有次同協興夾嘢判頭話佢哋啲屎石落得差唔夾圖
協興條友好直接咁同判頭講話佢去錯地盤
要準就搵金門
即係話協興啲嘢預撚咗錯

有野八？？

同佢哋夾嘢啲人又基本上一年就換撚晒
閪得濟留唔到人

安保都唔算大？

水記即係水務署？

成日見到佢請人

因為日日都有人走

真啊，但一打二十

難唔難入去做？

冇錯

上緊位bo

邊個Department ?

apply過，interview都無

香港地有邊間唔仆街

安保JJ 路過 今年FG 27k
一個30k請左

睇地盤 做過1年16個月 做過1年冇13個月

全港最正嘅大公司係咪香港政府？

做撚到仆街on99

做到仆街

Richemont 旗下牌子

忙住行山？

點仆街法？冇人講咪你講囉

唔係大公司，但係

錦龍汽車我屌你老母

港資，日資既待遇可能得歐美公司既8成左右，加埋workload o唔ot等等可能仲底。

外勤jj表示個shift一定係12.5

寫字樓喺九龍塘獨立屋
（亮雅 怡益 安保）

間公司雖說唔大
但啲老細好斯文

我又唔覺得, 用呢d大行好過用中資啦

有其他allowance架嘛 我小你二蚊都出到22k

IT外判係常態嚟，掛羊頭賣狗肉都唔係咩新鮮事

Big4 + Second Tier

呢間真係垃撚圾之中嘅垃撚圾，又遠又早又極低人工又工時長又行頭窄
利申 無返過呢間垃圾嘢

同行撚
唔使點ot

八二定律⋯⋯二成人做八成嘢，八成人工去左唔做嘢二成人度

師兄做咩post? Technician?

巴打做咩咁激動 行頭窄就緊 不過都識唔小人轉去做黨鐵 360個啲 人工係好過haeco小小
不過呢間19公司真係睇部門 你砌既同人地柒既 分分鐘柒既仲高人工過佢

利申我就係柒個個

Fama?

巴打，同公司

現家咩盤

巴打係反話？

流失率高仲好意思咁高竇

唔會執啦
呢啲垃圾公司其實搵好多 只係肥哂上 對下勁剝削

因為有親戚做咗好撚多年，人工離離去去都係咁少，為咗加班多嗰少少錢可以不惜返shift，AL放禮拜六/日返埋，OT可以O到夜晚11點第二朝準時8點開工，真係CLS

追晒post竟然冇人講老鼠公園？

JEC 怡和工程

九龍塘B記

+1

hkbn

國泰倉務

去過HGC見工
有條HR八婆勁西
仲要已經唔係老女人HR，睇落得28-30左右

6年前柴灣莎莎貨倉 日日14碼

hsbc

公司係咁cut cost一個人做幾個人野，人工又底咪搞到好多人辭職，HR d野做唔切咪西囉。

Yes

明明就幾好福利， 疫情又可wfh 仲想點，

你apply咩位

驚自爆唔透露

wpg

保良局

肥仔巴 做咩dept

Citi真係良心企業

扮曬野 係咪在one island east 做？

hr 如何， ？

P記，官僚主義劇又階級觀念，某啲位嘅人會走得好快（因為入面坐咗好多冗員而且做咗好多年，佢哋將好多工作推卸落個啲閪位做），間接做死個啲人

大中華區總部係大陸既, 10間有10間係仆街.

一定係big4 audit狗

I 仔一向扮大支野,實則踱縮兼PK 啦, 唔好以為佢真係好勁.

呢三間極品, 其實仲有唔少佢地D 艇仔公司仲刻薄.

垃圾大學讀書做staff 都喺

乜u都有人講 最少係cu

對佢地來講, 賣solution 即係賣貨+D Partner 屎忽

一有華人大班就pk.

真 返七點半放八

以前既10 樓一向無乜人有都準時走, 無11-13/F 咁大鑊.

More

AXA General Insurance - 人工低，壓力大，唔穩定。上年炒左近3成人，上中下層都有。

BOC(HK)

仲有一大堆19 online learning明明日日做到至少7、8點撚有時間做

連卡佛
人工低、同事西，Office班人無料扮西條
班所謂高層就日日番半日，中、底層就晚晚OT到9、10點

一日未簽約都唔好信agent

馬會放飯好撚自由喎
同埋冇乜OT文化
人工又高出邊一截
你咩department

可能真係睇department
我做嗰邊真係無乜人OT

HSBC

醫管局

係咪12個月糧，本身無double pay？

同行 表示明白

運動家
間野啲老屎忽階級觀念重到呢，乜都交晒比啲新同事去做，自己就企喺度發夢
成日都話你係新同事所以最低級嗰啲嘢例如清潔執嘢嗰啲就交俾你
因此趕走咗唔少新同事

其士垃圾中嘅垃圾

D記

呢個真係想聽下

佢地都要追training hours 又或者係director意思

好多
聽過唔少

溥儀眼鏡
老闆藍到仆街

Cbre

算啦 起碼好pay先

星座po
算命po
呢個po
自爆系列

Why

富城業管

HKTV Mall，係青衣貨倉既主管好撚撲街，叫Alex，臨收工開勁多張單比d員工（散工姐姐）執貨，做撚到人地想死。個貨倉以前有好多員工，但換左個撲街Alex黎做主管之後，對同事態度極差，唔撚係你做錯既野都要你承認係你既錯，導致走左唔少人，依家一直都唔夠人手🌝

pxxw

全港最大既公務員團隊

港燈咩部門？

無double pay

但返工8:30 - 1700係好睇dept，比如IT果邊好多old seafood真係5點走Q晒or唔做野，但都唔少要做到3更半夜，加埋入面好多人玩politics（無論上中下層），起碼有一半時間晒係度

30k fg係ae？

可唔可以講多d

Hktv mall

pwc

邪教署

今年中電係30個，政府2x，吹撚到50痴鳩線

I.T

H

N

做到仆街，日日冇停手
跟足MM程序做永遠冇可能準時起到貨
但出事時公司就會屌你做咩唔跟程序做

Office

點頂
返到屋企訓陣又返工

巴打早d識你就好

HKJC

A1 bakery
好多垃圾規矩，不停打擊員工搞到冇心機做嘢

咩叫local到仆街唔明

問有邊間連登休覺得唔西好過

點解既

其實你應該多謝佢無請到你

Data analyst喎 跑數？

成炸老屎忽

知唔知it好唔好做？

聽講係幾好pay 不過好唔好做就睇老細

It好唔好做？

GE黎 係阿里個個盤

前同事？

基本上講邊間唔做到仆街好似易sort啲個list

係咪開24

逼科

怡和旗下所有野

萬寧 惠康 柒仔 閪到

銀行back office

金門

一星期一日都叫過得開心？
師兄係咪真係CLP人

講到office5點收得工
星期五仲可以早d
咁都西？

你講邊間先？

Hkbn
葵興個邊嘛

每日都好多野計？
我以為想出新plan先要計

真係估唔到有電訊商可以咁爽

廣東三寶

MT?

本來想apply，想知個hr係咪好西

Back office
識有人做緊
10點都未返到 4點幾就執袋
但老細應該睇一個個

我諗係得哩個部門係咁爽，成個telecom行業人工都唔高，唔會咁so的。

我個年 fg 27k 再上面位師兄 可能係ive畢業就想攞25k 點知人地開19k 比佢 所以嬲嬲豬 垃圾ive 仔就收嗲啦

qs 同eng 待遇真係有段距離

代友答: 無良僱主 VTC

睇你做咩位，
唔係淨係出product上model先多嘢做，仲有啲yearend reporting 同埋 business plan

正解，準時放工，啲工作又唔會帶返屋企

人工高？

LPT垃圾

九巴

It pccw 垃圾都不得了

特首辦最仆街

日日返去拆車拆撚到你癲。日頭拆撚到收工。

美心

不能同意更多

依家都仲要？

長期請人 屌唔屌得過？

ching返邊

金門機電

第一日翻得40蚊個鐘 焗你翻兩日

ASL真係傻閪先入去做，出價低，Interview仲要係Starbuck

做過sales

muji
個backoffice chur到嘔
準時收工是罪

您唔埋堆咪係

行外人想請教咩係鹿會?

"鹿"

"鹿" 自己諗啦

仆街既位係...?

呢間算大公司咩?

ching呢個唔關公司事噃

想知多d

T&D C&M

唔係咁撚霉掛

唔關事啊，純粹話保險back office呢個department超多嘢做

港燈中電自已有牌

Oursky

CX

體育館

REW 先袋得走, 有法定地位
公司自己啲 AP SAP 打掣牌離開左公司簽唔到 WR1 WR2

講d唔講d 點制度差又唔講

你做back office就唔高啦

macrxxxxw / jox 都係cls

我有諗過提出呢個問題, 我諗大概10年前開始, 好多都將香港撥入左做 China Region. 以前就唔係, 屬於 APAC 又或者係 Taiwan, HK Macau. ( 嗰陣時舒服好多 )

講真, Under Singapore 都唔係好得去邊. 但係點都好過 大陸.

如果有辦法喺國際上面 Make 到 noise. 唔知會唔會有效果.

坐地盤忙到飛起

留名

我好記得 十幾年前admin工得8.5k
cheap撚到 2nd in冇再去

我返日頭，70蚊個鐘，又係閪。

果啲唔會請ff

點解好似唔多見有人講big 4

人工高出面一截?
低一截就有

銀行業

除咗八達通之外冇咩好處，人工新人入職已經高過老屎忽，fg做幾年都唔錯

97 或 2000 年個時好多公司會有APAC 或 Far East region 呢個名, 後來有APJ, 個陣開始好多公司將APJ 總部擺係 星加坡 或 上海，其次先諗香港，當時政府有個投資推廣署會鼓勵一班公司將亞太總部搬來香港。老董，煲呔年代都做到下野，去到689打後，無聽到呢個部門做到野，乜野都係內交，香港生活費貴，街到又唔係好多人識講英文或其他外語，d 鬼佬點會想來長住，無鬼佬來，乜總部物總部就無啦。

此消彼長，星加坡贏我地幾十個馬位，連citi bank, 渣打去到小企業 既apac 總部都set 左係星加坡，到以家人地唔摺左香港office 都執到啦，起碼仲有d 價值。

唔同Dept 風氣好大分別 你in咩

不如問邊間港資唔閪

好似係software果邊
想知多d間野culture先

金門禮頓真係世界級on9

見佢同一個位請足大半年，仲請緊

[member]升職你無馬房/唔識人就得個考字

返工收工人手簽名 試過一返工簽埋收工個名 個日全日無野做返左屋企都無人理過
[member]

AXA

譚仔阿姐人工
飛機師要求

ching係做前線？

ha呢

Hkbn
垃圾中嘅垃圾

ASL支那企業
你入得去你唔係支那人就永世冇得上位
而你永遠都要ON SITE去賣埋老母都做唔曬D野
呢份工出曬名專低過市價勁撚多搶政府JOB做
咁低價仲想請到咩人有咩服務

所以啲人話做外資好, 我知道有好多間 Fortune 500 調返轉頭比大中華區 班人連番住條頸. 上面大老細都唔夠膽出啲咩聲. 諗返起都火撚滾.

十幾年前aqs都係e個價

HPA

FG係呢間做過

我係LOGISTIC dept 做
不過有同學做BUYING TRAINEE
OT到仆街

真 做到就死

所有市場調查公司

咁岩今日周生生請人喎

Deloitte

Wfh緊

仲未收工啊？邊間舖啊

啲hotline態度好好喎

Bureau Veritas

HR叫人曱甴

淨係D人 要懶勁講英文已經夠on9

手足 係未請錶部 我send左信 未覆………………想做…………

WSP (Asia) Limited
冗員Level都做到無哂生活

第一太平

各大小保險公司同自稱獨立理財顧問但其實睇人工開單嘅理財公司

做緊
做到仆街我重開緊工

太古集團

Aedas

不如講吓有邊間大公司唔會做列仆街？

有線寬頻

More!!

薩莉亞

簡直唔當員工係人

早走早著

馬會
Graduate trainee 得12 AL
一星期返44個鐘
但唔包飯鐘

國泰

垃圾醫管局當你班人死咁

Chateraise

其他嘔知啦，做過無印正式返工一日已經感覺到奴性極好重
將日本公司果套擺係香港好奇怪返兩日唔撚做

三菱

冇學歴識得少少英文
做skill based嘅工係 堅底人工
有心做都會升到senior 嘅
O埋T 2皮野啦

skill based 工都唔得
做d有手有腳就做到嘅位
就真人係食得屎

以我所知佢地返更情況team team 唔但行12碼就平均一個星期返4日
OT係段日計，每星期返1日就多作4分1人工

咁你有冇問過你親戚做得開唔開心點解唔走先

返shift 嘅工行192 (一個月返192個鐘)，一星期48 冇飯鐘都幾閪

其實你樓下看更都係咁
個世界好多12碼工

全港最大藥廠

聽落似條大有問題但仲有公司收留佢多d

D 大錶行，好景時就食俑，唔好景就扮放俑

聽講大新銀行昨日炒左17個人, 全部都係即日通知即走,
話係front office員工, 由高管到support都有,
香港銀行咁炒人法似乎都係今年第一槍, 好仆街囉

香港kobo折又無台灣多 網又load得慢

GP
人工低福利差 西人西面
班高層諗野離晒地 將員工一個當幾個用
唔理你咩grade要你交高層次output

經常喺大學career fair/week出沒

資訊流通真係好重要

Ground

碌極都無DTT

有手足講咗商台未？

香港早就得返back office
總部香港唔會首選

亲，生物课没有上过吗？

大新銀行
做到狗咁，晚晚9點幾無論分行定back office都仲有人，員工福利有寫可以claim ot，但前提要你阿頭比，之前試過claim，但claim比阿頭捉住屌，仲話我ot係做野唔夠快，唔應該claim
抗疫措施差到仆街，只有大粒野可以work from home，對外話彈性時間，所以開門時間有變動，但實際上都係多野做到仆街要你做到9點幾10點先走得

分行有人確診都唔理，照叫人返工，back office果邊每個部門d阿頭管理又係有問題，之前山竹死都要人返去都算，遲到都照好似平時咁處理。

傳聞之前比人插話措施做得差，事後上面開會叫每個部門既阿頭都叫班細既唔好係連登講咁多公司野。On9

All

真...個時FG咩工都in下，真係去到同我講係樓下Starbuck等，灣仔稅局個邊

金門家族生意，唔係皇親國戚入去都唔好受

打

吹緊炒3分1人

pba

工程點會少得金門 中國佬 俊和 保華
數下數下 原來全部都閪

政府唔搞好基礎，吸引唔到世界各地既人材來，唔揾外國公司係香港設立亞太總部，我地呢d 普通人點做到野啊，由689 到以家只係識內交以家仲要內循環，以家股市升係邊個托起大家心照，唔死就有鬼。

office定舖？
返過office

不嬲架啦！！！

富豪集團既酒店都閪
做到想quit

我都想知 定佢想講街邊叫人開plan個d

地勸既待遇一向都麻麻

想知福利好唔好

講多啲plz 想知

舖
Office 會唔會好啲

big 4?

一樣咁閪
所以走埋

支銀工商銀行
要求員工去正苦個'自願'檢測，驗完之後先可以番工

呢個真係係人都知

on9冇藥醫
搵sales狗睇technical
sales同technical本質係對立嘅 咩料

香港工程一向反智 分工唔清 價低者得 玩到爛哂

狗籠巴士

點點綠

山竹打風都係要返工

Cut人cut到好撚盡
人工低過市價唔緊要
一個人做幾個人既野
仲要唔俾人計ot

消防處

怪唔知得最近接觸親間間都好似走左好多人
全部都要AM/M 黎做

餐飲部一樣
聽聞有一批又走

醫院管理局

ASL
it巴打一定知有幾西

得個講字 唔撚撈有幾難呀

大公司?

ey

莎莎office, 完全超乎想像，每個同事都閪

你in咩位

佢office唔係石門咩

Citibank Never Sleep

Contract 7days AL
狗也不屌

oursky都辛苦？
好少聽到劣評

蘋果日報一樣係當人condom咁炒人
又係靠燃燒熱誠咁做野

過到對面怕你後悔

Dairy Farm（撐警怡和）

Bureau veritas

屈臣氏

呢樣真 啲外墙石屎可以差成百個
叫佢打 就話你睇下就唔就到

真係屌佢都晒鳩氣

其實傳媒都係咁，譚蕙芸都咁講過，話係消費年輕人對做記者既熱誠維生。

同意。傳媒係全行垃圾

好撚賤

英國保誠

林作做得幾好呀

有d名都未聽過都叫大公司

集友銀行
福建紅底背景，同事好多都係支囯人/新移民背景
做咗2星期就quit ,奉勸fg唔好中伏

東亞, 順豐

而家係中銀子公司

點解，聽講IT好HEA喎

使唔使跟日本人叫口號

Back office 唔洗
前線聲稱要做早操

assistant eng(electrical/ electronic)

16年就賣咗俾厦門國際銀行喇

係咩

又係支資

做天然氣個班唔洗返

成班屌都唔敢開全名

想知

除咗I.T，其他都跑數跑到仆街

唔跑點養成班呃飯食既鬼佬膠層

admin 有咩數要跑

睇黎好多都西
不如講下有邊間唔西

Hktdc

聯署支持封殺微信同TikTok

Big4， 渣打

點少得HSBC

幾年前去過interview，類似copywriter嘅工，in我個呀姐話呢個位要負責全公司嘅content，而且做完test，in完3個人，仲要試工半日

而人工只不過17K左右，傻的嗎

漏咗reply 回應返之前HGC

前同事做過6樓

專制到同中共有得揮

當自己係北韓

hr請人要跑kpi

終於見到佢，浪費人生

賣左盤啦，獨立運作最少2年啦

你講邊條team ar, 好多人做到好夜收工wor

樓下看更12個鐘有泠氣坐，晚夜有得訓（H公司睇部門)，我做左5年晚晚通頂，12個鐘d大佬狂搵嘢做。屌

有咩後悔？炒人？NOPAY?
依架冇機做，我都做通頂，有咩事？

屌你，睇撚到班撚屌做十年MM唔識開，WIRE唔識LOCK，人工重要高過我，要你帶佢做，屌你老母啊！

工時長工作量大，人工去哂d賓仔到，你打一世都追唔到入職賓仔。

加班到十一點？好耐之前既事，十年以上？

真係唔知

呢間公司真係痴線....
七點幾成個office d 人仲坐哂喺度無人走
返工第一日一開email就幾百個email, 之後日日都幾百個垃圾唔關你事既email, delete email分番啲有用email出黎都用成粒鐘。
舖頭啲文件又多又煩到嘔

做左一陣頂唔順走左

賓仔好氣好力又FAA
兩三個賓仔徒手落IDG

same same 已離職
當人係狗咁用

一個賓三個人既人工
三個賓九個人

4皮一個mech ?
8皮一個er?

位元堂

之前見過，請左無做
走左去做牛記

呢間好撚高喎

金城
人工低
個個做狗

南豐正
唔洗做有錢出

有 醫院

can't agree more

爬文啦

日清食品

以前返pt 返早要做十式健康操

睇你都係lm機身/av啦 呢啲基本野啦
我係你真係揾機會走

AECOM same

啟勝

依家返緊0900-1600 +基本唔洗OT

all company

係啊

早知以前都讀醫療科

cctvb

K11

疫情走唔到，見到班撚樣想死

好出奇咩？

你既存在就係用嚟請外勞

被日本人蝦？

好撚細咋wor間公司

呢間野成日派啲魚油丸俾教會晚宴，應該有班基督徒粉買

返通宵返一個鐘走咗 70蚊拆車 傻閪先做

屌 俾你講咗先

師兄有冇iPad mini 用

中晒
唔講以為係自己留言

政府

西公司既最大特徵，吹水識人就上到位。

香港無日本人其實

安樂機電

記者揸機都跑得快過佢...

係咪坐紅磡office

消防？

係
師兄翻青衣？

之前係

而家係元朗？

無做啦

我係咪見過你利申成日落青衣大廠搞野

新世界

唔出奇

想知有幾閪

CICC

我見佢IT Specialist - Network & Security 請左好耐都請唔到人
係要高求定閪?